杜浩成 陳碧橋 彭寶琴

感謝你地為香港法治出力
你地3位嘅名字 香港市民必定銘記心中
他日重光之日湧泉相報

感謝以上法官全力支持香港人推動民主

列喺美國嘅制裁名單上
光宗耀祖

休班警Uniqlo偷竊案：杜浩成法官稱兩次於Uniqlo盜竊的被告為出色的警員，判自簽1,000元，守行為12個月。

原來又係呢條垃圾

推

出色的警員

我唔准你咁樣侮辱垃圾

已經記得班仆街個名

TCP 3人組

又係彭寶琴

祝彭寶琴一家團聚 好人有好報